我既新年願望 為支那人 全黨死清光 支那人永為奴

正評 : 支那狗一家地府團聚
負評 : 支那永為奴
回覆 : 願望早日達成

推